又話全球暖化？今日凍撚到我瀨左屎！

仲要係街瀨！

冇瀨埋右屎？

瀨屎

你凍唔凍都日日瀨㗎啦

認錯人 果位係牙蓋

咁凍好難唔瀨

比人屌到鬆晒又係度瀨天氣

@蓋xxxx

匡智d姑娘有無幫你換褲呀

有，成班女著曬黑絲

又串牙蓋

冇串